［突發］理工開始多人

1311 民主牆有大批人示威 現場幾多保安

見到 見唔到關sir

邊個係黑社會呀

有關sir 長毛等人

有個阿叔係天橋開廣播

留名

圖？

見到關sir 有梁國雄議員

起碼知道理工仲有啲學生未死

支持

乜撚嘢劉炳章串過馬撚，屌佢老母臭閪

推

紅磚係好多教畜 收香港納稅人錢去舔到共狗袋底乾乾淨淨

慶幸嘅係有好多中年老人家都有出嚟支持 有啲仲有舉牌

有很多Assignment未做，Lab Report未做，仲有3個Mid-term未溫。

兩份report 兩個mt 一個assessment
大撚把野做照樣出黎
拒絕沉淪

仲有兩個Group Project，不了。

城大囝表示G持

屌緊你老母 好忙

咁你咪死去做嘢囉

唔去但高度關注

聽日mid-tern

大學啦求其pass咗佢咪算囉，宜家要你出句聲係咪咁難啊